發現我同事同我阿姐係SP

平時佢地兩個密密針
又會一齊出site

但我阿姐有個Long D男朋友

我可以點做？
利申：唔鍾意個位男同事

點發現?

係人都知啦
得你未入過姐嘛

請救救你家姐的男友

同佢傾吓囉

mud家姐會叫阿姐架咩

3P

讀緊書?

爆比家姐男朋友知啦
唔想上身就匿名

我公司有個fresh grade 妹 日日同男腦細返工放工食lunch ，入咗嚟唔夠四個月，升咗職

家咩姐啫我姓甘架麻！！

我之前份工個女同事都同男腦細有路
平時都飯盒兩份食
打情罵俏就基本啦
有時做表情隔空傳情
旁人見到都覺得幾嘔心
亦到俾人響街撞過舉止親匿

弊就弊在個腦細有老婆
仲要我地個個都識
因為成班同事都同腦細兩公婆出去玩過幾次

我地成日都傾究竟同唔同佢老婆講好